7plus 高處墮下....求問

個mon咁樣會唔會遲下成個mon都係咁
有時佢會周邊花左個啲會好返 然後又出返黎
買左apple care拎去整要幾錢？

好似病毒咁樣

買左apple care仲唔快手去整

最黑個撻就冇好過嘅

冇時間...操緊班出唔到去搞

2百幾

久唔久又要少左啲咁

自己同朋友都試過....最後無整照用，一個星期左右自我復原，最黑位置依然會有少量黑點同暗左

今日起身睇一睇範圍都細左

我部手提電腦用左好耐都有，冇變大到，但電話要成日按壓，可能唔同

啲液晶體要reset返
我之前有部防水嘅就拎入雪格雪一晚